依加入ipad2018/2017?

主要想用黎玩音樂game同睇片

想問下係咪直接入2018 128gb果部
定係2017果部都夠做
同埋佢個學生優惠係咪就咁行入去同佢講同比學生證佢睇就有

iPad 2017已經落咗架，得返2018

有新點解要諗舊？

今日入左2018
thx上面2位巴打